IG shop 韓國貨源 (2)

唔小心1001左
大家可以繼續討論

想問有冇人買過weardrop

新post留名

留個位

深黃店 reopen黑心懶人包

新post留名
順便放埋隔離post 條link

想追返1個po 有冇link？thx

留名

Lm

想買raucohouse啲野 邊到可以代購

男裝出現未

lm

有冇邊間ig shop多啲benu嘅衫買？

IG shop 韓國貨源:

有冇男裝推介？

ost.elandmall

8seconds

有睇 但運費好貴

見有人推介10x10買野
但冇韓國電話點申請到acc？求指教

自己買咪得 可以海外信用卡㗎喎 唔洗比人賺

其實點解成日cap圖上黎問，上面絲打提供咗好多韓網出黎，自己搵下先啦。唔好成日做伸手黨利申非分化撚

唔洗申請ac㗎 同埋都唔鼓勵用集運電話申請ac
你加晒啲嘢入購物車然後㩒比錢 之後會跳到去登入頁面 碌落小小會有一句係”비회원 구매하기” click呢個就唔洗申請ac都買到

想問問 咁係咪唔可以直接寄黎香港？
如果用集運 有冇邊間推介？

Maybeach
但唔知點買

好多韓網都無得直接寄嚟香港 即使有 運費都好貴！因為係用EMS寄 即使買一件衫嘅運費都要百幾蚊
我自己係用buyandship集運返嚟

呢兩件都係common unique㗎

打手？ 一黎就推介佢

Thank you

好啊 唔該你

打手就唔會講埋要下下問價錢啦 咁麻煩唔驚趕客咩 不過追完PO之後發現原來佢地好多衫韓網都有賣 仲要再平啲

睇完見到wardrobe 好多都係偷人地d圖
然後成日吹噓自己係最平
咁即係佢專登睇晒其他舖頭嘅價錢

我都覺得佢係成日偷圖再po無乜誠意，不過見佢之前都有影上身圖，如果有mon po可以改善下

係第二間睇上身圖再同佢買未得囉 未又係同一件衫
價錢夠誠意就得啦 唔溝淘寶貨算好有良心架喇
賣咁平 就算偷圖都情有可原
好過某d鋪食水咁深

如果唔影相即係無本生利 咁都情有可原

下下都要問價錢覺得有啲麻煩

佢寫Imported from Korea
好戴頭盔feel

我寧願俾多十幾廿蚊有心做間店 都唔想俾錢養無本生利嘅人賺

Common unique到貨了 啲料幾靚

歐美風 fluffy fuzzy wear有啲衫係princesspolly tag
自己上去princess polly網買 成日有20% off discount code 澳洲brand

想問有無人響ekimall到買野？好唔好

有冇人知呢條邊度入 感謝

真 所以我先會話係打手

搵到呢間都有aang條裙

serco都係咁 不過高質啲冇咁明顯

sorry但件衫好娘

你話隻色定咩？ 仲學緊點買岩自己既衫

間鋪啲衫好恐怖
真係娘到爆炸
絲打諗住買返工衫定點？

想買衫返工呀 但買極都唔襯自己 唔想著到個呀妹咁

請問vinvle係咪要集運先買到

係呀

呢個post 突然變左cap圖搵貨源
咁懶嘅不如比錢間舖賺好過啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

我好想買princess polly但係送香港運費好貴

想問下絲打大概要幾耐左右到貨
啱啱落咗單

真 明明大家都係分享下 一個二個就po出嚟問邊道有 再唔係就係d ig shop打手 搵到韓網幾正都唔想係到po比d ig shop店主mon post

係 好坦白講句 某d ig shop 係有心做
佢地要mon 貨 入貨影上身圖都係成本
如果我睇中左 個價又唔係mark得太高
我都會肯比錢 因為人地都用左時間同心機去做

想要平野又唔想嘥時間去搵 會唔會太大貪

最後個句真 有啲仲要話唔想比人賺 所以上黎問邊到有得買 但連小小時間都唔搵係到做伸手黨

Around 10 days

係 最憎呢d

dejou 不過呢兩間都要睇埋買家秀先好買
啲料唔係太好

想問 906studio kr 可以點俾錢？
揾唔到銀聯/Master
停咗喺俾錢嗰度

有冇絲打知vinvle點樣撳去用銀聯俾錢 我搵極都搵唔到

咁應該要搵代購

DEJOU 台灣網結束營運

我發雞盲
揾到啦
Thank you絲打

個間 femmemuse 等左3個星期都唔發貨
有無絲打知平時係咪都等咁耐架

有冇絲打用過chuu
佢有香港官網
但我想買個樣野得韓網先有
但韓網只可以韓國人買
要用韓國信用卡
我係咪冇得買了

想問邊到可以搵到熱帶feel嘅衫

H&M質素又差又藍店，仲幫襯？

好開心仲有人記得佢係藍店 日日仲有好多妹豬幫襯佢

我記得架
所以上嚟問下
旺中葵廣變哂文青衫
ig又係清一色同類嘢
想搵都唔知點搵

其實韓國衫兩個style都有 但香港年輕女仔鍾意着文青衫 所以咪多啲人討論

我係台灣dejou買 6件貨 有3件都係made in China 即刻燥左

斯文款 碎花款 有咩牌子推介
暫時淨係識common unique

以前用international個網買，都幾方便同快～（個陣寄去英國）

文青又有咩推介

cotton on有 不過質地有啲差
買嚟着一季都得嘅

睇下先 thanks sis

u記有 係男裝 不過可能要去銅鑼灣嗰啲大大間先有
american eagle都有

U記都有見過 但係好似男裝幾大件下

thx

知唔知ig啲marimekko袋貨源邊到？

追咗好多個po都唔見有人討論moselecthk
幾鐘意啲款 但冇網店 質量幾好但價錢有少貴

係gogosing入左幾條長褲，質地價錢都ok，
重點佢部分牛仔褲跟身高分size，岩曬我尼d 155 哈比人